HKU應該強制毒撚住hall

咁就可以中和Hall 膠
大家取長補短

同意
樓主好靚仔

樓主無人理

樓主好慘